啲行樓梯放屁嘅人真係好低賤

後面啲人焗住食曬 忍下洗死咩
淨係自己放屁爽完 拍拍蘿友就走左去
又唔知自己啲屁幾撚臭
正仆街

出LIFT前放屁先爽

好撚臭

不知幾正

行樓梯食煙一樣低賤

我臨出lift先放
啲人跟手就入lift

響屁先唔臭wo

同一路行一路食煙既人一樣低賤

啲人放埋啲無聲屁 點知我一索
屌你老母親

賤得過樓豬爭住聞人D屁

試過一上小巴 成架車都係毒氣味 臭到嘔 係架車入面放真係好賤

神不知鬼不覺咁放左篤濕屁真係好爽

出𨋢都唔算仆街
行樓梯/企扶手電梯/挨地鐵車廂玻璃位放屁先最仆街
你諗你塊面，就對撚正佢個蘿友
佢一放屁，就等於顏射督屁喺你面上

臭

不嬲電梯先放

電梯放正
後面硬食